
                      Secuela de Kick Ass que a mí en concreto me ha gustado más que su predecesora. Sigo sin entender por qué cambian cosas del cómic si en la primera parte la cagaron cambiando muchísimo la historia de Big Daddy y por ello han tenido que cambiar en parte el futuro de Hit Girl en esta película, pero aún así vuelvem a hacerlo, aunque en menor medida y supongo que con menos consecuencias para las siguientes. Es más violenta que Kick Ass y más fiel al cómic (aunque con las salvedads que comento). Los personajes me gustan, pero sigo odiando al Hijoputa (antiguo Bruma Roja) porque en las películas le hacen parecer un tío super patético, absurdo, con voz ridícula y ceceo O.o, en el cómic es menos asqueroso, la verdad. Conclusión: más violencia, mejor preparada, más fiel que la primera.
        
            